到今日仲淨係識叫人移民個D香港人入一入黎

首先立竿見影贈你地四個字 屌你老母

唔好再同我講咩唔鐘意頂唔順就移民啦 香港冇得救架喇呢D廢話
我係呢度大乜野回憶都係呢度發生 呢度係我生活既地方
至撚憎你地呢D懶係睇撚透哂既所謂香港人 嘆一嘆氣講句有得走好走喇再拍下你膊頭
我屌你老母 你有義務守護呢個地方你唔撚守護
由尻得你長大你充滿回憶既地方變到烏煙瘴氣
連保護自己既地方都唔撚識 狗仔都識霸番自己既地盤啦你班仆街
你班開口埋口話有得移民好移民 由尻得香港死既廢物
你地唔好周圍同人講你係香港人呀屌你老母 你地連狗都不如

正評，
同你諗法差唔多。

而成日嗌香港冇得救要移民嗰堆，
十個有九個根本就冇能力移民，
淨係識得散播失敗論

就算遊行簽名抗議係冇乜用，
都有用過呢班撚樣

見到幾個以前中學老師移左民去外國
一方面對香港而家嘅處境冷嘲熱諷
另一方面又叫啲學生唔好抗爭 唔會改變到架喇乜乜乜
枉佢地曾經仲係一位老師 自己鐘意就拍個籮友走人
自己啲學生積極為自己嘅地方抗爭 就喺度散播消極主義

如果香港人口持續以每日150新移民+後代+家屬團聚增張 同埋根本唔願生既香港人既後代

到2047年 恐怕就算比你全民公投港獨 simple majority 揀獨立定一國一制 都唔會通過到港讀

以前80年代大陸走難落黎 都仲有英國人係到有返咁上下質素 可以歸化到大陸人變成今日既香港人(雖然根子裏都係中國人)

今日先落黎既生番淨係可以對住其他生番
好快公民質素就同大陸人睇齊
到時你救香港都無謂

大陸策略係種族清洗香港人 洗下洗下就玩完架啦 唔係散佈失敗主義 我係指清楚個問題
好多人以為大陸政策係一味壓制香港人既想法 其實壓制係一時之策 大陸徹底解決香港人唔聽話問題既策略係令到香港唔再有香港人

好啦 咁可以點拆解

97到18
大概洗左20年 依家中小學生已經講緊普通話
文化滲透快到想像唔到

中共搞文化侵略搞人口清洗恐怖過真係出兵打你
衰在香港人受 又返深圳玩又睇大陸劇又比下一代普教中
共產黨唔洗開聲 香港人僅有既團結都會係20年內瓦解

除非可以叫停150人 同家屬團聚
但可以用咩理由?
共產黨封殺馬凱都叫可以批評 150新移民政策 就算用國際慣例睇 都唔算政治不正確

我住係日本都會叫人保護香港
十個有九個根本就冇能力移民
啱ar,香港玩完到時候冇人識香港，我一樣溝唔到女

唔係話改變唔到 不過要改變 都要解決問題根源
根源就係香港人好快就唔存在 同化成中國人
我就覺得無解 其他人可以討論點解

有玩過文明六既話 可以想像成你旁邊有個軍事力量同人口都遠超你既國家 兩回合後佢就會文化勝利 你可以點樣贏

仲有關於移民 我就冇能力既

但總有人有
有個堆佢地個思考過程會係點?
會係prisoner dilemma
假設有兩個有能力既人 佢地屬於有用既人 亦可以選擇技術移民 香港如果冇左是但一個 就會因為太多生番而全部人食屎 但如果有曬兩個香港就會有救

佢地就會各自思考移唔移民
移就風流快活但要離開家園 屬中等結果
唔移就兩種情況
1. 對方都唔移 就大家好好地建設香港 屬最理想結果
2. 你唔移佢移 咁你就食屎 屬最差結果

結果有能力既都會選擇移民

情況我就指出左啦
咁prisoner dilemma點解決呢
又點確保冇 betrayal 冇人會賣港自己走先呢

有冇諗過其實拍你膊頭嗰d人當初同你一樣咁熱血去守護佢地所謂嘅地盤，只係守過發現只係一個死胡同，再冇前行嘅路。點解仲要交稅去玩一個根本冇得贏又令自己難受嘅遊戲

睇你又係嗰啲打個卡當抗爭左個班人
你睇吓真係落手落腳做嗰班
做咗幾年都係冇結果，越做越衰
睇吓邊個唔灰

嗰啲蝗蟲嚟㗎，同支那人一樣見邊到有著數就一窩蜂衝埋去